光復入境處

我覺得入境處都一定要光復下，

大概想表達既就係，每日有150名大陸人入黎香港，呢個都係惡法係人都知

但就好似無一啲實際大型行動去表達

雖然都知道「反送中」運動都減少左好多既大陸人，但覺得都係唔夠。

意思係其實政府用警隊都只係明刀

但政府用入境處先係暗箭，市民而家都係掛住擋緊警隊明刀，但入境處日日批百五 不斷不斷射緊箭入黎 而大家冇理到 或者唔夠針對性表達。

希望黎緊之後既運動，會有一次有關入境處事務既運動。既然而家都開始少左大陸人黎香港，不如順水推舟，加強抵制大陸人入黎

推推推

1

2

3

入境好多手足
但更多藍屍

邊間？
Btw總部係灣仔

認同

同意

個百五個唔係入境處批，係大陸公安局批，屌呢個審批權安排先岩

推 入境處好多老散用水刑對d 非法入境者

826稅局